連仔我𨳒爆你屎眼，你而家係咪同電訊商合作？

你老母閪，而家你d廣告多𨶙到我爆𨶙左流量

快𨶙d賣埋成人玩具廣告，再買條假𨳊隊𨳍你老母閪啦𨶙樣

𨳒

橙

用android都自豪

g